8.13 高階護目鏡更新 (有平有貴) & 四眼仔新方法 (重開)

全防圖詳解&購買連結 轉分頁 強烈建議睇 用pc開

今日都係講高階防沖擊護目鏡 保護眼晴好緊要

首先 高階唔係防彈
而家最高規格既鏡可以防到接近1000km/h 速度既粒體
但係真槍講緊緊初始速度都~ 3000km/h
最大用處係減輕撞擊力 保住隻眼同條命

常見既 Z87.1 = ANSI
但通常 polycarbonate 質料都可以通過EN166B 即係大約400km/hr

要再高階防護就係MIL-PRF 32432 (眼鏡型態)
接近同級既係 MIL-DTL-43511D (護目鏡型態)

1.

Pyramex I-Force 80hkd 左右
不是氣密鏡
普通版 入面可加大泳鏡
MIL-PRF 32432規格 防沖擊標準 撞擊力比其他護目鏡z87+高4倍以上
(加埋防穿透其實比高4倍多更多)
岩唔洗戴眼鏡既人
有mirror (鏡面)版可以選

SLIM版細D比較貼面型 但可能罩唔住大泳鏡

普通版購買連結 (仲有貨) :

SLIM版:

2.

Pyramex capstone 120hkd

非氣密鏡 大個D 可以罩住泳鏡 同埋HKTVMALL有賣
一樣係MIL-PRF 32432規格

HKTVMALL:

AMAZON: (平D但要等)

3.

ESS STRIKE TEAM SJ
400hkd
OTG 裡面可戴普通眼鏡 類似氣密
MIL-DTL-43511D

4.

ESS Influx FirePro-1977 600HKD
PRF 32432

勁在氣密度 防火耐熱 可以加裝眼鏡框 u-rx insert (拆你平時鏡片落黎裝上去)

鏡片框:

5.

Wiley X Saber Advanced Shooting Glasses 250hkd
聲稱防撞速度去到 905km/h (眼鏡型態 配戴有d難度)

6.

Wiley X Spear Dual 800hkd
聲稱防撞速度去到 950km/h

7.

PYRAMEX Venture II 20HKD一對 係 20HKD
仲要有 MIL-PRF 32432

問題係 佢係眼鏡型態 4眼仔好難用
唔係四眼可以諗下點樣戴

仲有更多類似規格既鏡加左入spreadsheet
仲有隻值得留意既係27號 防碎鏡片
希望幫到想買裝備既人

一句講晒，樓煮自己用緊邊款

有冇巴打amazon買野 可唔可以搭單

D記 500 ACTIVE + sellstrom fire + Pyramex I-Force 普通版

但因為d記500 已氣密 sellstrom其實唔洗用

ESS 好，WARGAME 用都頂到下。

想問有無啲有度數
四眼仔好難頂

你望下4號 有額外配件有膠框 俾你放平時鏡片落去
果個配件15usd

買對paulson dk5 送到黎香港都係300幾
.250吋 polycarbonate 你唔用真子彈都唔串

有得諗wor

其實仲諗緊有咩野拎住做盾又平又硬淨

身高~150左右先要用small
155以上都用到m

12 gauge shotgun test:

HKD$300

一陣有MIL-PRF-32432又透氣
氣密又冇MIL-PRF-32432
唉屌咪撚煩啦..... 買呢個Rothco-OTG-Ballistic-Goggles入面戴近視泳鏡就算

開果個prime試用版

or

俾錢果陣選特快 貴幾百蚊但2~3日就到 (?)

[終生學習] 防彈物料研究

集思廣益， 我推介尼隻。

Pyramex Safety Products Direct/Indirect-Gray Frame/Clear Anti-Fog Lens woth faceshield attachment

下面會唔會擋到豬嘴 定可以連埋豬嘴

推

行動po借位求推
816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

612 721 811
五大訴求 缺一不可

眼鏡，要氣密
有框

要買邊款

高防撞就25號

LIST內25號 即係: Ess striketeam SJ

有冇改裝教學？反光膠紙邊種

日本城海棉條 日本城鏡面玻璃貼紙

軍盔眼罩下面戴泳鏡係最佳做法

17 18 19 cross 晒即係完全冇用？

唔係冇用 只係唔建議買
防撞鏡就直接買更高規格防撞吧

push

幾正 又多個choice!

想問下Pyramex capstone戴唔戴到眼鏡

戴到眼鏡 泳鏡就唔知 睇落夠位 唔太厚既話

721811

不要浪費錢。
去五金店搵 3M 防護力有 Z87 護目即可
HKD50！

無用
咪比人打盲咗

樓豬
首先第一樣野
ESS 隻FIREPRO用返ASIAN FIT, ESS有出ASIAN FIT,應該理應可以直接預防面型問題
另外隻SJ我已經飛梗返黎
黎梗可以試埋氣密

第二樣野日本鏡我有初步測試
1. VISION VERDE VG-503F NV

循例，載水測試
都係會有水流出黎既
但呢隻鏡係我試過幾隻鏡之中最少排水位既鏡！
我覺得可以進一步試下洋蔥測試/ 實測

戴眼鏡方面，我副眼鏡係比較大，但都裝得落，但我覺得係有啲頂，所以建議大家搵返副細啲既眼鏡，而家唔使戴豬咀時已經夠貼面，戴埋豬咀佢直頭頂返住鼻位啲膠邊

睇圖你見到呢隻鏡真係好seal
我聽日會做埋洋蔥測試/任何氣體測試

2.理研 Riken M56-VF-P
呢隻鏡又係用氣密keyword 搵出黎
由於我自己都唔記得佢有冇EN166/ANSI Z87
只係搵返係JIS T8147
但買得返黎就做埋測試啦

載水測試同bolle attack差唔多
因為佢本身係可換鏡goggle
自然多空隙，同埋佢本身條膠邊，就唔太夠做
我一篤手指上去就推得開，較緊啲都係咁
不過個鼻位就算係咁，都算fit
聽日都會做埋洋蔥測試/其它氣體測試

3.TRUSCO TSG501m
呢隻嘢一句講哂，垃圾

我懷疑呢隻直接係oem鏡
個鼻位完全唔貼
連面型都唔貼，唉

總括而言，隻VG503有望成為神器
不過仲要試一試洋蔥/實測

1612咪係個女仔射爆嗰隻鏡囉...

眼睛只有一對 請大家保護自己

感謝巴打!!!
我岩岩睇一睇firepro 1977 asian fit
佢spec冇晒 fire pro1977 入面既 PRF 32432
所以懷疑材料唔一樣
VG-503F等你實測

係喎屌
好似得返z87+個標示
去埋ess jp睇都係
咁可能要考慮striker asian fit
再加泳鏡係入面
sor9sor9

我決定買sj之前係咁loop嗰幾份ess既pdf loop到傻咗

送返ess jp條link

唔好意思借位一推
大家好似去錯地方抗爭

香港咁多中共國企 點解反而去搞自己啲公共設施

8.18!!! 荃葵青大遊行改左去 8.25! NOW OR NEVER

colunbussupply岩岩覆我mid sept先有貨...

頂佢 唔係有現貨就寫係個網啦

我唔追問拎shipping doc都唔話我知

宜家諗緊追唔追佢退錢好

買左vg503，留名睇測試

退錢 買新高防撞鏡

VG503 係邊間訂最快?
MONOTARO定AMAZON好

樓主講d鏡 係咪香港買唔到？

ess pyramex 有d本地店有賣. 自己google. 但貴d. 平就網購 但要等運過黎

同事啟發：切碎佢，入袋，你擺隻眼入去袋，我再鍊啲洋蔥，咁咪得囉

riken:即刻伸返個頭出返黎
VG503: 頂到十秒，鍊住個鼻再入，頂到三十秒

今晚返屋企戴埋豬咀再試

不過VG503 載水test睇水流，似有indirect 排氣孔

已做第一次測試

試下洋蔥加水 加落噴霧樽噴出黎

VG503有冇人搞團購？好似幾掂

+1

今晚再試

btw 個袋係切碎半個洋蔥再係咁鍊
幾乎係塞個頭入半密封空間既膠袋
膠袋入面係得洋蔥碎+洋蔥汁

1

3M 6800擺唔擺得落？

3m 6800呢？係咪爆硬？

3M6800加多副pyramex護眼鏡

Meets ANSI Z87+ and CSA Z94.3 standards.
請問 咁係咩意思?防到幾多?

即係ANSI 果個
16X km/h

CSA係加拿大standard
ANSI係美國standard
兩者差唔多
MIL-PRF-32432 係美國軍用標準, 有手足話比Z87+勁4倍

巴打快啲出埋測試
我都想做決定落單

敬啟者

你好，針對本週二機場付國豪先生相關事件，本人得悉有指此人違法以旅遊簽證在本港進行採訪工作。

本人要求貴署電郵回覆提出相關法律資訊及對相關事件作出調查

1)根據香港法例對持旅遊簽證在本港進行採訪是否屬違法行為

2)律政署是否會對付國豪涉嫌進行上述違法事件作出調查

3)律政署是否會對付國豪涉嫌進行上述違法事件作出檢控和扣查

一位香港市民上

sd哂比律政署 律政司 奠若華
再sd哂比其他人

巴打會唔會買VG503? 可唔可以搭單買一個

我都唔清楚咩網站有得訂
要樓上既巴打提供更多消息

推

感謝巴打以眼試洋蔥

想跟團 vg503

第二次洋蔥測試
都係切碎半個放入保鮮袋（超級市場既雪袋）
戴好眼罩，豬咀，伸個頭入保鮮袋入面
再瘋狂鍊洋蔥碎，務求洋蔥釋放佢既催淚化學物

今次，頂咗三十秒，個眼開始有醃眼反應
但唔算強烈

結果證明，VG503 並不是原生氣密鏡
1.洋蔥測試30秒後雙眼發生催淚反應
2.鏡內載水測試，上下類似排氣孔有水流返出黎

但平心而論，佢既密封膠邊係做得幾靚
本身又貼合亞洲人臉型（日本鏡，made in taiwan)
可以戴眼鏡

加上z87+既防撞標準（鏡底有marking)

少少加工封返四個口應該可以做到基本魔防+物防

多謝收看

下回預告：ESS Striketeam SJ
究竟closed cell foam +opem cell face padding既full sealed 軍規鏡抵唔抵受到洋蔥呢？

佢仲坐梗飛機呀.....

利申：科學實驗 學是學非 明辯是非

補多兩張載水測試既相
拍片反而影唔到個效果

呢個我都有試
噴到豬咀都濕哂都冇點滲
但有少少少少少少化學反應

有得睇喇

中伏
之前睇post推下面呢隻
Sellstrom S80225 Wildland Fire Goggle

到貨後發現完全唔貼臉同鼻
最後入面都要再戴泳鏡

想買vg503 有冇巴打可以幫手

識貨，我訂左20個今個星期應該會到

冇近視入手vg503，再跟豬嘴，貼合度高唔高？

即係加膠封埋4個排水口可以做到99%魔防?

我都買左但要下星期先到，如果OK架話可以大手購入

唔係四眼架話仲可以配埋PYRAMEX Venture II用

邊個巴打掃晒AMAZON D VG503無撚晒貨

唔知6800規格係點（應該都係Z87.1?）

之前有個外國記者中彈爆左但人無傷

應該類似z87.1

佢中果個係催淚彈d散粒(?) 沖力低d

AMAZON VG503被掃到無晒貨，急要可以試下直接MIDORI官網買

咁好唔掂下

因為係工業級 佢都係測工業standard

到底有咩可以方便整做盾 拎住個盾護頭/身先 第1層保障

面罩就第2重 護目鏡就last resort

有無巴打知依家香港啲舖頭有無現貨賣?

浮板一定係最易整，戳幾個窿穿索帶OK

勁D就木板加海棉做緩衝，木行買塊擺到落背囊既SIZE，1吋厚左右 (元朗義士果塊6分厚) 幾十蚊有塊，麻煩在要有電批開窿

支持實驗post
終於有啱亞洲人面形嘅氣密鏡
但呢家z87+驚唔驚唔夠力

可唔可以係個excel到開多欄 防護等級 加埋啲standard落去 每個鏡都搵餐死 唔掂
唔該曬

要無傷就無可能，起碼唔洗盲，要再安全就加多副防彈鏡同帶盾

加左

唔該大佬 好快手

呢間店都俾人搞

大家入貨要小心d

等你ess striketeam 包膠再決定買 ess定rothco

推推

有無巴打知依家香港邊間舖頭有現貨賣?

樓主知唔知呢副得唔得?想戴完眼鏡型再戴氣密

只有Z87.1
而家有點唔夠

戴眼鏡型就PYRAMEX Venture II吧

PYRAMEX Venture II唔止20hkd喎
成$4x美金

邊位巴打咁癲
可唔可以賣1副俾我

4X美金 係12對

12副黎，無單買一定要組團

要今星期用到就泳鏡加hktvmall防彈鏡啦

買返黎再賣 商業活動姐

我都想要一副

戰略post要推!

strong post leave name

想問一問monotaro個網有無英文版？
完全唔知點搞，同埋佢可唔可以直送香港

參考咗無名博士既意見

今晚會用膠紙封好四邊再做多次洋蔥測試

因為我琴日試咗兩次
隻眼好似有啲怪怪地
廢事太影響測試結果我隔一隔時間先

另外今晚會除眼鏡試多round

賣曬啦

請問呢隻是否氣密？

重有呢隻，唔該晒

係咪寫間接通風都唔係氣密？

2隻都有氣孔 唔係氣密

YS

Ess sj個隻有asian fit? 我搵唔到

Btw ebay買左

表內既34號

60USD

得黑鏡？有D窄喎
BTW，買咗普通版等送貨

ess fire pro Asian fit點睇

應該幾好

3定4好啲？

4氣密好d

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

得 Z87.1 2010

係wor 唔記得左

asian fit個spec同歐洲版唔同
冇話係更高規格 得返87.1

asian fit個spec同歐洲版唔同
冇話係更高規格 得返87.1

隻ESS SJ 運緊

冇firepro先有

有錢就買返黎試如果你唔係四眼仔

又唔記得個spec差啲

唔得唔得
一黎透氣 2黎防撞係普通工業87.1

要氣密就買條氣密鏡
要防撞就買更高規格 MLF-32432 OR ABOVE

已經買左

想請問呢隻得唔得

6800 FULL MASK係咪要60926罐最fit同最好?
如果冇60926 係咪求其買6092x就得?
問多條 我見amazon有6800F 同6800有咩分別
thx

實測係60926效果最好

張圖入面有寫邊幾隻ok

唔見6800F 有冇link

最近果次tst 係新聞相見到有fa1邊2個set a盒 會濾得勁d架?
姐係如果60926冇 可以搵下面果d代替 但效果有機會不及60926?

眼罩真係好緊要

果隻係set a 6006+502+ 7093
係防水好d同大容量d咁解

但因為502就快絕種 好難用到setA

可能日本號碼.. 冇研究 睇落一樣

可以裝框果個係咩鏡片都裝到？

跟進番。

1.Pyramex Capstone Shield Safety Goggles and Face Shield for Full-Face Protection
by Pyramex

2.Pyramex I-Force Slim Safety Goggle
by Pyramex Safety

3.Pyramex V2G PLUS Safety Goggles with Adjustable Strap
by Pyramex Safety

1. 先睇相

評估：我幾期待、如面罩不阻豬連大膽。同埋面罩係可上翻可拆式。亦可單買眼罩。
連眼鏡 GOOD
緊貼 GOOD
氣密 HAVE
即棄口罩 OK
豬咀連60283膽 待試

2.再睇相

評估：速龍都用佢、非四眼推介
連眼鏡 FAIL
緊貼 VERY GOOD
氣密 HAVE
即棄口罩 OK
豬咀連60283膽 OK

3.再再睇相

評估：NOSE 位闊、不推介
連眼鏡 FAIL
緊貼 NOT GOOD
氣密 HAVE
即棄口罩 OK
豬咀連60283膽 OK

有問題可問。以上純佩帶觀感、待現場使用時報實測。
另外美馬LINK係 方便供參考。有興趣的請自行用上面名SEARCH就搵到。
如美馬外可能有更平、貨比3家。

時間關係
聽日先再試多次日本鏡vg503

師兄，請問呢款鏡，知唔知香港邊間鋪頭有現貨？

應該冇

個revision得返條屍 有無人知有無得單配個外框？

無既話要買過個

最終買咗依款，派俾有緣人，818見

有冇人搞vg503團購啊

我仲淨係買左V2G plus 添
巴打可唔可以詳細少少講下呢隻

去SSP特賣場買對35蚊有度數嘅泳鏡

有冇好心巴打可以搞

我之前喺度搞咗一團訂VG503
不過未到仲等緊
如果巴打有需要，我可以開第2團
但預計8月底-9月初先會到貨
如等得又有需要可留TG
5人成團, 8人滿額
因上一團未到貨唔敢訂太多

Push

可以ship hk咩?

當然係集運啦~

第一款pyramex i－force hktvmall 賣緊238一副

邊有你講咁平

仲要冇晒貨

818

/Second thought 又諗到, 查實切洋蔥實驗可能比真實工場更 harsh. 切洋蔥 irritate 我地嘅真係氣體, 而工場 irritate 嘅只係粒子 (tens of microns in size), 粒子比氣體體積上大得多. 只要整個 goggle 主體設計 relatively 係 sealed, Foam seal (higher density) 或者過到骨. Wishful thinking: 咁就單單用佢都得, 或包一包個 foam seal 會 work. /

呢四個間接排氣孔其實都已經做到要左穿右插咁先入到氣，我會用浴室玻璃膠（即係silicones)盡量封哂可以見到透光既位

就聽日直接去實測

再補圖
上框
下框

你可以見到，佢本身所有間接排氣孔本身都有片膠罩笠一笠擋一擋

所以係洋蔥測試下佢可以頂到三十秒

手足有無試過實測/洋蔥測試Capstone 500?
佢indirect vent得黎氣密程度如何?

有無手足知D記 100 SWIMDOW塞唔塞得落OTG防衝擊鏡內面?

巴打可唔可以幫手加下面D記頭盔既簡介
比對4種D記頭盔:
1: $156/169 Oxelo滑板車安全帽MF500

2: $189 SIMOND 攀岩安全頭盔

3: $249 Rockrider 登山車安全帽500

4: $99 Oxelo PLAY 3 直排輪鞋 滑板 滑板車及自行車安全帽

A) 物料
1, 2, 4都係用ABS外殼 + EPS Foam, 而3. 係用Polycarbonate 外殼 + Polyurethane foam
根據網上資料, Polyurethane比EPS優勝既係flexibility, 即係彈性, 係頭盔上即係減震能力. 所以3. 應該係FOAM既防撞擊上更有效

B)設計
但外殼設計上, 3. 係最多洞 同埋外層塊膠係非常非常薄同軟身 (攞上手禁過), 係受到撞擊時未必有效分散去foam到. 而1, 4 既外殼比較厚身同包圍哂全部foam, 設計上較好, 2. 就係頭頂無洞, 但foam唔係太足料, 得頭上方有foam, 邊位得塊膠殼. 用途上2. 防頭頭有時跌落黎係比較好, 1.4. 就防硬野中等面積到衝擊 (如被硬物扑頭), 3 就防大接觸面積既衝突如仆落地.

C) 易入手度
旺角D記行過好多次, M碼黎計易入手度2>3>4 (藍>紅>黃) >1 (綠灰>黑)

綜合性價比 (發夢人仕用)
4>=1>3>2
1. 同 4. 同樣中碼, 但頭形有分別. 4. 個頭型好圓, 而1. 就符合我頭型多D, 建議1. 4.試戴睇下邊個頭形FIT就買.

留TG

THANKS!!
聽日計一計呢D盔 EN1078即係幾多撞力再更新
另外3唔放上去 費事係d 孔到食彈

有無手足知502可唔可以重用。我上3m網睇佢話每次換罐都要換新，唔係會漏氣，但而家502好難買同圍都無貨唔係咁易換到

可以更新係excel到 post唔係咁多人日日追

留名

巴打我想問下Sellstrom 嗰隻 S80226 可以嗎？
之前有好心巴打送左俾我未試過 諗住眼鏡加呢隻

OK 應該同80225一樣

可以，但交收先係問題，你唔信我我唔信你

泳鏡

唔該巴打！！

等你試埋隻ess就決定買邊隻
辛苦晒巴打

另外想講一講安全帽vs D記滑板車帽(1. 4.)
安全帽標準係EN 397
主測試項目係
A) Impact / Shock Absorption
The helmet under test is placed onto a headform A striker with a hemispherical surface, of mass 5 kg is dropped onto the helmet from 1 metre
B) Penetration
The test is based on a method similar to the shock absorption test, however, in this case, the striker is a pointed cone (of mass 3 kg, dropped from a height of 1 metre)
簡單d講，安全帽主要結構一層硬膠+網狀suspension, 靠硬膠與suspension中間既空間做緩衝, 而個網將硬膠受既力量分散係頭部.
而設計準則係防有硬物係高空跌落頭頂. 注意係頭頂only, 但係發夢場照計彈唔會係頭頂射, 而係前後左右射, 所以安全帽防彈既能力係有懷疑

而滑板車帽安全標準係EN1078
Impact testing must be carried out on a drop rig using instrumented head-forms incorporating tri-axial accelerometers. Both a flat anvil and a kerbstone anvil are used. The test house must, in each series of tests, ensure that all perceived weak areas of the helmet are impact tested

測試上係將個頭盔係唔同方位跌落平滑/有尖角既硬物上. 簡單黎講係模擬使用者跌落地受到既傷容.重點係全方位測試. 正如之前講發夢場既彈係唔會係頭頂射落黎而係四方八面, 而滑板車頭盔既設計上都唔係只防頭頂既衝激. 所以純粹以設計標準黎講EN1078係較適合發夢

價錢上安全帽平一半以上(~50), 而黃安全帽係呢場運動上有象徵性, 所以建議和理非買一頂, 既安全又有象徵性, 做有風險工作既人買滑板車帽/其他更高規格既帽好d

Striketeam SJ 如果巴打試咗都係漏
好大機會係層海綿出事
可以試吓用電布膠咁樣包住睇吓得唔得

用返同樣思路
pyramex i個鏡框都有層薄海綿
如果用熱溶膠封返鏡框啲窿
再用電布膠包住海綿
唔知work唔work?

包住d綿就難貼面 一係貼上下 唔貼痴面果邊

香港現貨 Venture 3 Hkd 58
落單後2日收到 利申：已入手

香港現貨venture 3 HKD 48
庫存唔多

Pyramex 係香港仲有其他經銷商
可以參考下面個條link

同埋我入咗副 Pyramex capstone (gg504t) 入面加泳鏡係深水埗特賣城hkd19 GOOD FIT

人地個價係Amazon

香港有間賣 hkd 198

補充一下 Venture 3個鏡係會包埋眼窩嘅邊緣位 所以比較闊
睇下圖

如果戴咗venture 3想再戴sellstorm s80335係會頂住

可以塞咗副鏡入去sellstorm 先 但venture3就放唔到上鼻樑位置

已加入list! 係venture2 購買list果邊 thanks!

買左近視泳鏡+3m 2890s, 想問下2890s 防彈掂唔掂，使唔使升級

2890s 係ANSI Z87.1 係工業用標準
我諗要升級去符合MIL-PRF 32432嘅鏡

呢個網寫 2890s polycarbonate 防到 120m/s, 即係 432km/hr, 係咪應該高過Z87.1?

ys

可以係2890s同泳鏡中間加多副薄薄既 pyramex highlander plus/ i-force又得

Pyramex I-Force Slim 係氣密既咩?

香港現貨 Venture 3 Hkd 58
落單後2日收到 利申：已入手

香港現貨venture 2HKD 48
庫存唔多

Pyramex 係香港仲有其他經銷商
可以參考下面個條link

同埋我入咗副 Pyramex capstone (gg504t) 入面加泳鏡係深水埗特賣城hkd19 GOOD FIT

我諗venture 2都會遇到同樣問題

屌 係咪即係冇用
仲order咗添

唔係氣密 只係佢比較貼面 可以做到半氣密狀態

.Pyramex I-Force Slim Safety Goggle

佢上面的氣孔可以PA 埋CLOSE。

當然、氣密到點要現場詆左先知。

屌,你自己睇返我第一回同第二回測試啦

世上本冇完美既100%原生氣密鏡
因為實際上係會直接要full face mask

但呢隻野已經超越呢兩個月黎幾乎出現過既眼罩
sellstorm都有臉型問題啦

買再集運?
如果係你用邊間集運呀

我日森

同埋有樣嘢真係好大問題

今日冇tg做到實測
我又唔係場場度度都去
或者我聽日出去前再試多次洋蔥
(超級市場一買就買五隻唔好哂嘛）

好彩既係冇人要食tg
唔好彩既係我冇得試到隻野俾人防tg

btw,另外我試埋隻3m 40603(indirect vent嗰隻）
貼面唔在講（原生asian fit)
我做載水測試反而冇水漏咁神奇
跟住戴好豬咀再做洋蔥測試又冇咩反應

我都係買得一副

屌 我仲啱啱喺日馬訂冇喺官網訂
睇官網話最快24號 日馬我訂完顯示20-22號
如果出貨要三四日可能最後仲慢過直接官網訂
官網仲要平幾十蚊夠食兩餐喇

護目鏡內側有d朦,就咁用水沖會唔會沖甩個anti-fog coating?

唔會

加D防霧筆/噴霧/BB洗頭水

通常噴左要等1分鐘用水沖一沖

睇說明書~

想問下第一隻.Pyramex Capstone Shield
我見有氣密效果
但防撞效果高唔高
唔該巴打

佢話廿號 但你仲要計埋集運
即係應該8月尾9月頭先到

唉 真係早買早享受 遲買眼淚流

so far 好似VG 503最好？

唔答你費事破壞你幻想 不過我地team的確好多令女

心地好人自然靚
好多謝你地team
堅持住

想問下1000蚊樓下唔戴眼鏡邊隻最好？
最好唔好太大舊

依款鏡係咩規格?

贖罪

有用POST

以我所知 仲有超多人係用個人力量 各種渠道幫手

budget好高唔識答 因為新果d貴價鏡未有實測 睇spec就聲稱擋到成950km/hr 果隻

amazon冇寫 之後研究

十卜樓豬

請問如何買到vg 503

3m 40603咁堅
買唔到VG503的話用佢頂住先

所以搵到40653會更堅

不過博士講過佢本身軟身,受衝擊時未必食得哂啲衝擊力咁話

btw我呢排隨機派梗40603俾啲60926但用1612既手足

幫推

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 就打0852
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

Q&A
Q: 簽咗咁多聯署 / 英國佬唔會幫我地 / 英國佬講咗咁耐都冇做過嘢簽嚟都冇用

A: 唔洗1分鐘搞掂又冇成本嘅嘢點解唔做咗先

六合彩咁難中你又買
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

今次係有下議會議員帶頭講要俾full citizenship BNO holder
10萬人都簽唔到叫人地點幫你啊
我地要送子彈啊

🔥⭐️Q: 好多97後都冇BNO 我地唔可以扔低佢地⭐️🔥

A: 有BC又有幾多人會即刻走
反而有咗後路可以更盡情咁去抗爭
同埋到時大量英國國民喺香港 可以增加英國嘅談判籌碼
真係去到最壞情況都可以諗方法帶埋d細路走

Q: 佢要tick Only British citizens or UK residents have the right to sign
我 得 / 冇BNO簽唔簽得？

A: 唔洗verify citizenship 自己諗簽唔簽
只要提供 email address + 英文名 ＋選Location + Postal code

Q: Postal code 打咩好？

A: 記住喺香港住嘅tick返Hong Kong
Postal code 成功例子參考
852
0852
00000
000000

再貼多次條Link:

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

hi 多謝你提供情報

我計左一計 EN 1385:2012 STANDARD

5kg從5米趺 即係98j左右

同其盔分別唔大 不過佢係水上運動盔 吸震方面會好d

但drawback係... 佢前面有4大洞 後面有超多...
我唔放多孔既盔入list 因為萬一有人係d孔食彈真係會死

5kg從2米趺*

就算唔用prime ，都會好快到， 試過快過佢estimate 1week 就已經到貨

係 通常俾佢預計快少少 快慢運都係
因為聽聞如果佢遲左會退運費錢 (?)

而家502蓋真係大缺 全世界都冇
amazon一次買50對仲有貨

但我收到消息係 英國廠台灣廠都唔再整502
大家長遠要轉6092x or 2097

2097會聞到少少味係因為 佢防99.9%晶體 (tg)
但防氣體佢只係降到安全標準 所以會聞到d助燃化合物既味
但有害程度應該比tg低好多

👍🏻

想問下第二隻 hktvmall有得賣果個
戴眼鏡戴唔戴到
依家我寧願佢漏氣 都要硬淨啲

佢個大細應該得 得邊位冇整柄位 冇寫係otg

即就防tg嚟講40603>VG503，但防衝擊就VG503好啲？
但唔理得咁多了，四眼仔要防到tg都要費索思量
請問40603香港有冇現貨買？

巴打我想問下有冇氣密適合四眼仔用 次次發夢煮野食都攻到仆街 定都係泳鏡加眼罩好

唔係4眼就一定泳鏡先

vg503 better for both
ref to my onion test

要輕

我都係四眼巴而家用緊眼鏡加S80226
訂左ESS SJ 同上面隻VG503 試下邊隻最啱自己
攻眼就點都預左 睇下邊隻最好

巴打仲有冇位跟？

仲有一個
留tg

巴打你都係AMAZON買?
有冇LINK? 我同FD 自己買

THX 巴打
我見有D貴400羊 可以快D發貨 我應該會俾貴D快D到

我見另一個巴打團購滿左
我同FD會自己買 有冇巴打想JOIN
依條LINK會貴D但會早D到集運倉
有興趣留TG 聽晚12點 就CUT

PISH

戴眼鏡真係好麻煩

推樓主

巴打嘅測試好認真

想借問一聲
巴打有無試過日本YAMAMOTO / SWANS 隻 RESCUE GOGGLE SS7000CL ? （有個舊款係SS7000 coating唔同）

官網 （ ）
睇圖片佢有個透氣活門（我估閂咗之後雖然未必係100%氣密，但應該都可以頂一陣）
但係我唔識睇日文
唔知佢防衝擊嘅標準（睇怕都唔係MIL級標準）
佢utube上有條片介紹個材料嘅防衝擊力（ball drop impact testing)
佢嘅官方介紹仲有個好強嘅賣點係防起霧
本來想買個返來試
但係amazon jp 話唔寄香港（因為山本光學有香港代理，但香港代理無做safety products)

how to contact you?

留TG 我會add你
到貨 一手交錢一手交貨

@hkoao, need 2

想問有冇人呢度買過Capstone 500 Series?
另外想問有冇人試過呢隻配邊隻咀會頂/唔會頂? Thanks.

@Kentai 一副

副VG503集運23號到香港
唔知24號攞唔攞到上場

無人推？

因為推緊最新820個post

推定上去

要好好保護對眼

60921返左貨喇！！！

[網上五金裝備] 一鍵睇晒豬嘴/濾罐有冇貨！！！！！！！

師兄你好

我剛收到TRUSCO TSG501m，但我戴上又無你咁誇張情況可以攝一隻手指入去，可能我面大吧，你有冇試過調教條橡膠帶？我初頭就咁配6500都有少少怪怪地，後尾調教完條帶又好D

想問下除左洋蔥測試，仲可以點試？試水係點？我都想自己試下，THX

隻501M我寧願用3M 40603...
我拉短條帶拉到個帶扣幾乎貼住鏡框,都係唔貼面
特別係鼻翼位附近有明顯空位
簡單講就係佢個curve唔match我
(可參考 )
不過真係好睇臉型夾唔夾
反而你可能試返歐洲鏡都啱

載水係純粹係鏡內裝水,睇下鏡內有冇通道係鏡內流返水出黎
如果有好明顯既水流動,即係有相當既空間做空氣流通
如果個透氣孔真係太大,就算防到晶體,都防唔到氣體
就好似P100幫你擋咗,但冇6系濾餅幫你隔一隔氣

洋蔥測試真係可以搵個保鮮袋裝返切碎咗既洋蔥
跟住塞眼罩入去保鮮袋入面(最好戴埋豬咀,因為做過幾次之後發覺攻鼻係會影響主觀測試結果,閉氣都搞唔掂)
不斷鍊袋底既洋蔥等佢揮發佢催淚既化學氣體

如果冇咩反應/反應好輕微
咁就係測試成功

如果有疑問,不妨眼罩都唔好戴,直接塞自己入保鮮袋度鍊一下先
包你初體驗縮都縮唔切

家下先睇到個POST
仲有冇巴打團購有位VG503??
貴少少我都ok架

VG503 樂天買好似平啲
有冇團跟

我都想搵團跟

sj到手

眼鏡冇問題
face padding大機會係open cell
同預期一樣鼻位有空位
已經買定日本城eva高發泡氣密條

希望今晚會做到洋蔥test

btw,ZORO懷疑漏寄我餅60926呀

隻VG503到咗
唔知係咪面細
戴咗上去 鏡柄位附近塞到隻手指入去
點算

有隻ESS Striketeam SJ想放，淨係開過黎睇下
$350

我嗰件今日到咗香港 但係集運發貨聽日都趕唔切

唉屌，之前入咗隻uvex，睇返巴打先知冇撚用，一樣會盲
已經黎唔切買ess striketeam防撞風鏡

ESS Striketeam can’t ship to this address

要睇uvex邊隻 有z87果d都頂到1下

護目鏡的重要性
推

想幫手集資保護市民可以買amazon giftcard

選EMAIL 方式
(入面係計美金) 用visa俾錢, 佢既金額又得 你自已打一個金額都得
入返你個EMAIL 打開個禮物email copy個code 再去google forms留言

google forms 留言:

買咗個d海綿lu，而家等緊代購運番黎，連曬所以野299

冇用
黐唔實

pish

用浴室用玻璃膠
鏡邊同框邊（鏡邊最重要，你喺鏡內載水一試就明）
上下兩個間接排孔可用電線膠紙

今日有手足實測咗
希望會上黎講下真正面對時既反應

今日喺路邊撞到用503nv既手足
佢都話會入氣而中胡椒鑊氣
按當時既地點同時間
應該唔係喺鑊氣之中
但係街邊好多蟹炒梗

另外ESS stirketeam SJ橋底炒蟹實測

本身癡咗兩條日本城eva膠，即場戴時硬係見到有光滲入黎
即刻搣剩一條
fit個豬嘴

咁喺橋底睇炒蟹就街邊有好多蟹既
咁都有走埋去睇下隻蟹
主要反應只有眼邊有辣著既感覺

報告完畢

btw在場有不少手足對住副SJ表示羨慕

eva 塑膠高發泡氣密條

啲阿姐on99佢邊知吖

相去無名博士fb page有

應該係依隻

dgx巴打求救
仲未搵到一幅OTG既全密氣鏡, 又可以快速入手
今日都係帶幅漏氣UVEX去炒蟹
求指點迷津

巴打係戴住眼鏡上SJ?

yes

巴打我個pyramex I-force條貼面軟膠索左好多煙味,點除臭好

沖涼液

SJ sofar so good?

聽用家講幾好 係有時戴唔好會漏氣

巴打介唔介意影下你封咗邊啲位呀

頭先搵到一間美國有
連運費成US$241兩副......

AMAZON 再經集運 黎唔黎到香港

泳鏡出面戴到I force?

我決定上amazon買算
頭盔，手套，眼鏡
連運費HK1400
好貴...

想問下vg503要用咩先可以封咗啲流氣位今日發夢嗰陣，啲tg痛到隻眼想死

戴到

玻璃膠/熱溶膠/電線膠布

Thx ching

推有用post

留名跟進

電線膠布最好
玻璃膠/熱溶膠都試過用 唔夠電線膠布方便

電線膠布方便還放便 但痴得唔好有空氣就做唔到個效過 同埋戴住啲水氣會搞到易甩 相反前面兩個方法就可以更有效地封住 不過就麻煩啲
利申試過

有無pyramex 用家
想問下用落點,洗唔洗自己再改裝

收到！麻煩唒

一定唔係氣密 防撞用

實測四眼仔最好用6800
拆咗副後備眼鏡嗰鏡柄用blue tack黐鼻位

睇落ok

巴打想知隻SJ幾重左右，想計shipping 幾錢

集運計咗0.5/0.6磅
連盒

Thanks 巴打

請問仲有邊度買到ESS Striketeam SJ？Amazon要等個幾月。

二手框+全新鏡開箱

香港人幾時先肯覺醒 根本個個都係Condom

有冇link. 但透明鏡好少防到實彈

時代雜誌記者對香港新國歌有興趣呀

喂 大佬你啲鏡有無試過㗎，唔好亂鳩咁介紹啦，買撚完副sj落場入撚哂，有啲唔識唔好扮專家啦，害撚死人㗎

有測試組人試完話幾氣密wor. 係海綿邊漏氣 全部防彈氣密鏡效果都不如泳鏡

係個鼻位唔得囉

鼻位通常好講面型個個唔同.. 試下用日本城黑色高密度防水海綿條痴上去 填滿gap

巴打想問呢隻可以嗎？同0235有咩分別
另外想知點睇呢隻

春袋點揸呀？咁揸定咁揸？
上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

冇理解錯誤既話WF係open cell foam
係完全透氣,純粹係一隻防火眼罩

full face冇研究喇
我隻SJ個防霧好似俾我洗壞咗
而家下下唔使15分鐘就內鏡係哂倒汗水
視力完全受阻
我而家諗住轉6800試一試咋(土炮用blutack整咗副舊眼鏡係入面)

fullface最主要係睇佢氣密好唔好同埋塊面鏡夠唔夠硬架姐
6800就係行z87+先頂到下

起碼我見過成粒催淚彈射埋黎仲有火光打中6800係冇裂先呀

唔該師兄

Btw巴打隻sj諗住唔用？防霧筆幫唔得咩？

請問如果易買又用住先，iforce 算唔算ok?

OK架
但佢唔係氣密鏡

仲試梗
可能我用防霧用得唔好
出門口前搽完入密封袋都唔太KEEP到

不過我等副6800射爛先拎返SJ出黎用啦

我有帶個泳鏡，如果iforce 同capstone 比邊個好d?

cap 遮範圍大d.

買咗副iforce放唔落泳鏡
同埋digikey有大量502，係咪齊哂裝宜加冇人買野

IFORCE 係戴係外面 係會凸出少少

原來係咁 我見佢鏡同泳鏡貼住 感覺咁戴好危險 啲力最尾都係食哂落眼窩到

所以泳鏡要買大果d 唔係貼眼窩

唔知啱唔啱用
成本比較輕嘅防霧方法：
我平時都係用皂液洗眼鏡（廢老我係四眼老坑）
先用水沖一沖眼鏡
再唧一兩滴皂液上鏡面
用手指輕輕捽勻（其實係捽一兩下啫）
跟住沖水
用紙巾印（索）乾水
再用眼鏡布清除水漬
咁就成日都OK

但係眼罩得唔就唔知
因為焗住空氣唔流通
唔知層皂膜可以頂幾耐

有冇ching用decathlon泳鏡
啱先見到有條跡 就攞塊布卒 跟住越卒越大 先發現我原來抹咗個塗層 依家塊鏡片花晒有冇得救

有冇泳鏡介紹 decathlon依家好似收埋晒

用個眼鏡袋入住

沙田打狗嘅係警察扮
齋打唔救人
仲有兩支警棍係身
下下打落腰包度
係做比傳媒睇 嫁禍示威者

啲鏡邊位要再包
組裝問題
要封哂流到水既位

用玻璃膠又好用風喉膠紙都好

我上次就係前一晚搽定防霧
(用返原廠跟嗰隻OP drops, MG有賣)
跟住一到場就戴鏡

極速倒汗水,太熱

有個諗法唔知唔可行
剪啲散熱貼幼條
黏喺眼眉上眼肚下

入秋後
天氣涼啲
可能霧氣無咁犀利

咁岩拎左比朋友 禮拜三再整番副先
其實多唔多位要封？

建議圍住條邊擠一條膠
鏡框同鏡唔係一體成形既護目鏡(九成都係咁)係多空位麻煩啲

所以成日都話,fit亞洲人臉型,又要原生氣密,又要z87+,基本上係唔存在
不過隻3m 40653一直冇再去試
但我嫌佢本身鏡框太冧身

有無完成品望望？

啱啱再擠多次
黑色線，鏡身同鏡框個位
同埋睇埋上面我覆個post

因為我收到副ess之後都冇再掂呢副嘢
而家我直頭土炮擺咗副舊眼鏡係6800入面直接用fullface算

係咪要封埋呢兩個通風口？

yes
上下各兩個

Ess striketeam SJ 740-0235可以OTG?
我睇好多話No

有冇人實測過國難五金呢隻?

有冇人研究過四眼仔嘅速龍係戴咩鏡

加工緊 第二張個頂通風位要唔要封？
同埋鏡邊比較難封 未搞 ，諗緊係唔係內面封

係咪咁就搞掂，仲有無位要封？

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

嘩你整得好靚

你係鏡內裝水試下有冇位漏出黎就知

我封完都冇喇

測左無漏

祝武運昌隆

推 vg503

四眼仔求救 有冇人知vg503 香港邊到有得買 or 有冇巴打可放比四眼仔我 普通眼罩食tg食到喊

Ess sj加工係100%防但載水係會漏，氣體就冇事，一定要加支防霧筆

sellstorm好似唔係個個岩用有人話鼻樑位會入氣

Bolle X810 vs ESS striketeam SJ
求評

氣密鏡，非四眼，巴打們有冇好推介？

有無手足試過國難隻眼罩004？ 有咩評價？

係hkarmygear到買左野 但搵佢地客服都好似一直冇應機
咁多位手足知唔知邊度有 ess striketeam sj賣

4眼仔有咩最好選擇

Amazon , 免運費中 ，入左兩隻

仲有無多,,,我搵唔到有賣

幫你搵埋

Ess Clear Fire Goggle, Anti-Fog, Scratch-Resistant

貼錯重貼

thx 巴打

[最新防具-FA請入] 隨身TG/胡椒噴霧中和劑

而家又好多人問買邊款

眼罩調查冇明確結論 因為好多鏡因為臉型唔貼合點都會漏氣

ess sj都有人唔貼面

mil果幾隻係因為本身副鏡係 眼鏡 定護目鏡 個測試本身有分別
但分別唔大

EXCEL 果個速就係跟佢廠聲稱既STAndard 標返出黎代表幾多速

Z87+ 測試準則 低過 MIL2款

Z87+只係實驗室環境